{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443289?place[place_type]=GID&place[gid]=2443289&place[latitude]=38.1279371987&place[longitude]=128.61445672&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 수풀하우스펜션"
    },
    "text": "襄陽スプールハウスペンションは入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 人数を追加する場合、追加費用が発生することがありますので、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も制限されますのでご注意ください。 入退室時間を遵守し、客室施設の損傷または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式の調理、個人的に用意した炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙などは禁止されています。 他の利用客に被害を与えるような行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターにて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 ペンション内には一軒家ペンションとIPTV/WiFiをはじめとする便益施設があり、様々な観光地にも近いため便利に利用することができます。 一軒家ペンションは最大8人まで利用可能であり、追加バーベキュー時間は15:00から21:00までです。 駐車場もあり、周辺の観光地にアクセスするのに便利です。 襄陽スプールハウスペンションで最高の快適さと安定感を感じてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加費用が発生することがありますので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も制限されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入退室時間を遵守しない場合、客室施設の損傷または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何が禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式の調理、個人的に用意した炊事道具の持ち込み、客室内での喫煙などは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターにて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションは最大8人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加バーベキューの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "追加バーベキューの時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "周辺の観光地にアクセスするのに便利です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には一軒家ペンションとIPTV/WiFiをはじめとする便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽スプールハウスペンションで感じられる快適さと安定感について教えてください。",
            "answer": "襄陽スプールハウスペンションで最高の快適さと安定感を感じてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 668
    }
}